[開定Po] 經典網絡遊戲「彩虹冒險」私服2020年最新資訊！

In Case 有朋友未知道，就黎踏入2020年，宜家又有彩虹冒險既私服可以玩喇！
而當中最多人玩既一個私服就係Spgenerations！有興趣既朋友click入佢地網站了解下啦！

如果大家想睇人直播玩彩虹冒險，就請Suscribe我既Youtube channel啦！

不過除咗彩虹冒險之外，原來彩虹冒險既開發團隊亦另外花費四年時間，整咗一隻類似彩虹冒險的2.5D卡通風格技術格鬥遊戲。小弟玩完隻GAME之外，發覺真係好有彩虹冒險的特色，建議大家都試玩一下呀！(隻GAME叫 Lost Saga 時空亂鬥)

想了解多啲彩虹冒險私服又或者上面講既新GAME的資訊，就like下依個FB Page啦！

至於想識其他玩彩虹冒險私服的師兄姐？就加入以下的Discord/Whatsapp群組啦！期待大家加入呀，到時再一齊玩啦！如果你有mic就更好，我地習慣一齊開mic+開直播玩的！

Discord群:

Whatsapp群:

你隻game係藍定黃?

好懷念

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

x